有冇人喺group出聲永遠冇人應

屌真係好撚灰，
永遠得囡囡有人應。

香港男人咁失敗，
真係多得呢種厹風氣唔少

都唔明點解男人要用盡方法討好D臭雞，
咪又係爛閪一塊

有冇人認都扯上同狗公有關

睇到D男人又煮飯又盛，
真係得啖笑。

女人就同我死返入廚房，
夜晚就乖乖地跪喺到含撚

其實我係想屌鳩D厹

喺街喺公司都冇人應

厹簡直係男人中嘅敗類，
屌到閪又點呀？
想扑嘢我唔識叫雞？
為咗討好D女連專嚴都唔要

仲賤過狗

究竟可以點做